返去支持母校師弟師妹！！

班學生星期一三罷 一定會受到好多學校嘅打壓
我哋作為佢哋師兄師姐 一定要返去支持佢哋
早上返去同佢地一齊罷!
咁多位師兄師姐 母校見

利申P牌推唔郁 大家一齊幫手推

[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！

幫你推

要一齊令1111行動成功 你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門
第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

文宣圖👇🏻

到時出面都打到仆街 點返母校都成問題

唔好分散啲人啦 都罷左課佢地重駛鬼返學
拉

早上姐

始終你唔會七八點開波架嘛

而家就係7點行動喎

希望佢哋可以成功啦